藍絲老母真係癲架

我老母入醫院我一撚定叫醫生拎啲過期藥佢食環保呀嗱 精神有問題食咩藥都無用

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

家裏有就先用了
cls

環保

所以中國人都應該享受大陸的空氣

你老母係大陸人?

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

落左黎幾十年喇

佢話我睇個D係假新聞喎 睇佢睇既tvb係真

幫佢搵定大陸 老人院

唔好俾家用

揾定大灣區老人院

叫佢去共享大灣區榮耀

唔理就得，只會激氣